死狗鐵夾撚死我

我誓死要做有教養的人 所以我一定讓曬人落車先上車 ！點知有班死大陸喱落車落得好撚慢 但我都要讓佢先！因為我有禮貌！點知佢地落曬 到我上時 死人狗鐵嗶嗶聲同關門同時進行 然後夾撚住咗我 好鬼痛！ 我好柒 ！好想揾窿捐 ！做有守禮既人竟然咁慘

死狗鐵門

咁咪等下一架囉

架車冇人 純粹等人落車再上都要等下架？